啲One Day Acuvue Con就嚟過期 仲有28盒

咁樣真係冇辦法
連個天都想我做個唔戴眼鏡嘅美男子😢😌

7.7

又要承受比狂瘋浪蝶騷擾嘅日子

黑框=

你點知我黑框

送俾我

我點知你黑框啊

送比你都要啱度數先得架

冇啦啦做咩認真呀

我又失戀喇

又失
你失戀個頻率會唔會高左啲
Between我係黑框

幾多度？

點解要玩弄我dick心

300幾400 左右眼唔同
不過冇精神 唔戴lu

痴線佬